SONY A9鏡下的曹星如

來源：香港01
攝影：余俊亮

引言

眼睛腫了，賽後哭了、笑了、再哭了，最後，送醫院了。
這一夜，「王者對決3」，曹星如值得被記住的，就是這些。
他從沒在比賽後像孩子般嚎啕大哭，唯獨這一夜——因為，他與河野公平的對決，走的每一步、出的每一拳、流的每滴汗，全都實實在在。
攝影：余俊亮，撰文：李思詠
器材：Sony A9相機

咩鏡

文入面無講🙈🙈🙈

廣告??

咁岩見到姐
有批評話amA9唔岩影運動
但呢輯圖正正反映到A狗影運動既性能

打錯字，係A9，唔係A狗

打拳對對焦速度要求應該唔大

對wb呢？

屌iphone都影到啦